[Steam] 限時特價Game推薦專區

有冇人會每日入去睇一睇有冇特價game?

上星期有好多鬼game 好平

DLC/正品特價, 平code 咩都分享得

推

模擬樂園,DLC唔洗買

Mass Effect Collection 呢幾日75% off

slay the spire雖然未有特價，不過推薦有特價時買黎玩

Planet zoo未有特價

Gears 5 隻game 咁新, 竟然咁快減50%

仲 Steam
用 啦

[國際戰線] Steam 拒絕香港抗爭遊戲上架

冇可能唔用 睇gog得咁少game

你真係要加油

永世不買stream

禽日先講有成千隻game係steam落左架, 係咪就執啦

連EA都要痴返埋steam到
你話會唔會執

嘢都可以唔食
玩少隻 game 都做唔到
好撚廢

咁撚壓力想打機都唔撚得 不如跳樓自殺啦

d game唔齊，買空氣？

又唔係得 steam 有 game
仲有 gog origin psp switch Xbox

得steam完整

有啲想買
好抵
但好似幾多劣評

唔識字唔好學人打機
好撚柒

同fd玩ok

AOEE
巫師3
真三國無雙6
Jurassic World Evolution Deluxe
依幾隻買唔買得過

有咩好既multiplayer game推介?

巫師3 一定要買

買 xbox game pass 第一個月都係十幾蚊到

包哂豪華版 gear 5 啲嘢好似係

xbox game pass 勁多大作indie game 玩
就算原價都抵

用手制玩？

XCOM 2

唔好買, 多BUG到仆街
UPDATE完仲衰過之前

Steam都奶共

見佢唔貴差啲想入手

你條冷氣軍師有咩壓力?

偽勇武最叻話自己係

隨你

想搵類似L4d既game玩

killing floor

1同2都有了

remnant from the ashes?
唔係exactly l4d 咁，但係都係三人合作射怪闖關

喪屍題材仲有world war z 同overkill walking dead 但係我個人麻麻

remnant from the ashes 新出就買唔岩玩

world war z 玩緊 有l4d feel但就無咩笑位

Overkill 遊戲已經從 Steam 下架，已無法從商店搜尋到遊戲

jurassic world不了

Zoo 玩左幾日我就停左手
jurassic world 有特價都OK既

一出就收咗手
冇乜點玩 少少後悔

都係見有特價先買 再補多左隻gta v
應該可以玩一排

原來垃圾到下咗架
咁Warhammer: Vermintide 2 同deep rock galactic 囉
諗唔到仲有咩

下個月就winter sale
買一兩隻玩住先囉

隻侏羅紀入唔到game
Fxxx

Police story好好玩
幾十蚊無得輸

平時玩r6多見啲game特價balance下

Warhammer: Vermintide 2正

on sale 到幾時

Police story 玩咩架

human fall flat未買可以買，而家好多map,又有custom map玩

capcom beat 'em up bundle 都有減，可以玩返吞食天地，同埋support remote play together

r6係咪無fd就唔好買？

剩係買主遊戲夠唔夠玩？想買

有無手足玩F1?

有咩正野

買左Gears5

有冇h game 介紹
買左mirror

material girls
臭雞育成

買左 睇哂d cg了 唔想玩呢類型

Fm會唔會有特價

Steam

想買埃及隻刺客

Cities: Skylines

三國志11雖然冇特價, 但值唔值得入手?

Two point hospital 有特價!!! 好唔好玩

Jurassic world 不了

啲電影game整出嚟係咁 本身frontier啲game真係好好挽

有D悶 同埋又要買DLC
特價先好買

所以依家可以買

唔夠,再諗買唔買

想買隻狼

等50%先買

有冇人上唔到Steam

雖然係經典

但係無特價不如等三國志14
唔係仲好咩？

三國志14威力加強版下年年尾先有啦
btw 早幾日特價完

岩岩趁特價買咗滔滔鍋戰錘1＋2＋全DLC，都差唔多要成九百蚊

玩住14正常版 再等
14加強版會唔會開心d

全dlc梗係啦

想買Hitman

太重覆性，基本上玩完所有關卡唔會玩第二次，如果特價都值得買

Civilization 6
玩玩下就2020

Steam 咁仆街 畀啲骨氣罷用啦唔該

ANY IDEA

正，但我係搵唔到server問題放棄左

推薦抵玩獨立Game
Children of Morta
Pyre
Shadow Tactics: Blades of the Shogun
Transistor
FEZ
Hyper Light Drifter
Celeste
Book of Demons

上個月25折買左sherlock holmes collection,今個月就1折，蝕左

有冇咩孤島GAME介紹

返去打機啦小毒撚

deep rock galactic

有V好唔好買VI?會唔會差唔多?

Prison architect 好似幾好玩

有冇ching有評語?

差好多下，之前未出幾個dlc時6都仲係比人插多。
但出左前段時間個dlc後補完左唔少系統。
在線人數終於6多過5，遊戲都多左好評

Total war war hammer

咁安心買
繼續just one more turn

如果難易度黎講係難玩左
果時由V轉VI都好得野唔識玩

Gathering storm 同rise and fall 值唔值得入手?

好貴

我絕對建議入既因為要追趕上5代黃金版既體驗係要靠果d dlc
不過可以再等大discount 先入手冇問題

gathering storm個AI有冇改善?
之前個AI diplo同平衡軍隊同財政之間D野感覺差過5....

買咗 啲dlc我都係算數

我推Disco Elysium

買咗sims 3 + 全dlc, 雖然75% off, 但都使咗差唔多成7舊

有無人玩過greedfall

咁撚巴閉 做到咩大事

會唔會聖誕節更加平

會唔會疾呀我之前買左3個有時玩耐少少都疾

有冇人鍾意玩武俠類ARPG？

類似古劍奇譚

無乜疾, 係load save 有d耐

等下睇下有無邊D唔使買先 唔該哂

第一次用steam?

我都想知，今年第一次用

Why

呢隻都好

係街場無咩交流

買左 3 玩

呢隻其實都有啲單調

玩雙手鎚矮人
最期待就係有豬隊友引到CHAOS

始終係敵人嘅設定問題

打喪屍先做到嗰隻，大家走難同埋一齊生存感覺

想請問下大家
steam有d game可以單機雙人玩，例如human fall flat
但佢係需要一個鍵盤，一個手制
想請問下手制有無咩特別要求？有無話咩手制先玩得？

STEAM唔俾香港隻抗爭遊戲上架

手掣我試過SWITCH PRO掣同PS4都得
無線經藍牙連 / 駁線都得

應該XBOX掣都得 但係斷估香港都好少人買XB

如果你鍾意模擬類遊戲應該會鍾意。
不過變化唔算多，玩一段時間就會厭。
減價可以買嚟試下，但唔需要買DLC。

我情願玩返theme hospital

明白，唔該哂
手掣 手掣 手掣 手掣 手掣 手掣 手掣 手掣 手掣 手掣

佢話STREAM喎
你講STEAM把撚

啲人一見s頭m尾就上腦理得你內文寫乜咩
之前就叫人唔好學日本學運苦行屌走同路人
轉過頭就屌鳩你唔夠苦
計我話應該罷鳩晒全部Steam有份上架嘅game
既然steam奶共，喺奶共平台上架嘅都係幫兇唔好得幾多，就好似cctvb落廣告咁

買dark soul 3 定 1 remaster好？

Steam controller 5usd?

dark soul 3

有冇人有玩過dead cells？好似幾撚正

steam 封殺 光復香港 VR

有冇刷裝game介紹? 最好唔使朋友 可以自己玩/上網同人連線

新出個隻darksider, 好多人都話好玩

利申等緊特價

RDR2出一個禮拜就8折笑撚咗

Mhw

估計聖誕7折

呢隻好多好評 等40%以上就買

wallet 有120$
到時/依家有興趣買 game 搵我, sale price x 0.9幫你買
telegram: @Southoftheriver

睇到total war 有特價 大家推薦買邊隻？ 三國除外

Medieval
Shogun2
Rome
Warhammer

基本上全部都買冇死

入左400$ 落wallet 再拎coupon 買cyberpunk+biohazard 2 remake

$400夠買?

玩點樣做一個黑警

小兵求愛記

好難玩

邊度玩得晒
最後又係變儲game

有冇巴打想交換卡片？

有咩Coupon?

Medieval 2唔係好過Medieval咩?

請善用不推文回覆
留返熱門俾有用資訊
thanks

淨係夠隻 cyberpunk

我wallet 另外仲有少少錢

入錢送代幣

400$=5000代幣=40$ coupon

你入完落錢包已經可以換coupon

之後再買game

決定買阿提拉 殺鳩哂d高加索人種 完成佢未完成嘅事

無耐前係Steam上返架既Hades幾正

如果買左early access，之後正式版係咪要再畀錢？

我仲等緊Remedy隻Control
要等到2020年8月

緊係唔洗

witcher3

我ds 隻狼都有玩
但覺得code vein唔好玩

froskpunk

多啦a夢會唔會好悶
細個麻麻地牧場物語
但依家人大左想悠閒下

我會簡stardew valley

隻多啦好伏，係悶到爆果隻伏，同以前既牧場物語無得比

stardrew valley 史低喎
必買啦

agger,有得multiplay,最近有又有新update,又平又有mod
仲有terraria都好，2d Minecraft

傳緊cd projekt red同作者簽左新約，有機會出4

整幾多年？

thanks dude

想問下GTA5係唔係要買埋DLC

3,4年到

真係有4都起碼幾年,搞好CYBERPUNK先啦

多啦牧場一啲都唔伏
內容比起礦石鎮有過之而無不及

不過除左畫風 其他星露谷贏晒 無女媾係死罪

你地有冇用mod改角色畫風,有冇咩推薦

有冇近期仲活躍緊（人數）多人合作game推介下，係early access階段但有潛力都得

文明6連dlc點睇？

劣評主因係連線問題(依家應該解決左瓜)+俾支國玩家炸
Game本身冇問題既

買xbox個pass 10蚊有得玩3個月

DLC how much?

Sorry借位問
想問下有無人試過係steam用skrill俾錢
係我個skrill account度扣左錢 俾左間叫global collect既公司
之後library見唔到 問CS等左成日都無人覆 可以點搞

Remnant: From the Ashes
大家點睇?見幾平下,評價又唔錯

好玩

你等得嘅話不如等佢出哂dlc 先買complete edition
好似civ 5 咁
唔係嘅話遲d 有排你補dlc

好玩
之前有勁槍可以一個人carry另外2個人

但依家唔知多唔多人玩

Surface pro 7 玩唔玩到witcher3

Jurassic World Evolution 買唔買得過 -80%v幾抵下

想買刺客Odyssey 同origins, 但爭$50用唔到ubisoft 8折優惠.ubi 仲有咩game推介

岩岩買左
依家1.4係咪冇中文化?

想買下槍game 玩
以前玩過call of duty
而家多到唔識揀
有無好推介

Total war 都係
除3國外玩邊個好

最新隻call of duty故事幾好

邊隻？
Ww2?

有冇人知退款多數要幾耐?
我要1月3日前退款成功先買得返優惠價個package
買貴咗50幾蚊

2、3 日最多 如果你指退返落steam 銀包
如果退落信用卡就好撚耐

modern warfare

中資都買
因住買完死全家

想問下佢40蚊個折扣可唔可以疊加? 定最多都係扣40蚊?

有無咩求生GAME好玩?
買左dont starve, 但個畫風麻麻地

我想問human fall flat係咪就係平時上YOUTUBE睇幾個泥膠公仔互相推人落街的GAME?
想買黎同女友玩，仲有冇咩2人GAME推介?

GTFO
4人 hardcore coop
唔知岩唔岩你

利申第一關打左成個禮拜

係
舊game都得既話
portal 2個2人合作真係勁好玩

冇得溝靜香？

同女友玩喎
portal 要用腦+反應

乜唔係gang beasts咩

印象中啲discount冇得疊
我有隻game有33% discount coupon都冇得係聖誕特賣疊加

係呢隻啦，好彩我未買，唔該哂你

用腦還好，反應就唔好了，OVERCOOKED 佢都玩到一頭煙。
有冇其他推介

無

買左隻單機刷裝game 叫chronicon 玩到停唔到

keep talking and nobody explade,玩拆炸彈
a hat in time
懷舊有越南大戰，吞食天地，魂斗羅

Not on steam

RE2 remake

想搵D汁資源 起建築個類

4個fd 一齊玩好正

一早已經有簡中

2D: terraria
3D: the forest long dark

有冇回合策略推介下。
前幾日買咗聖女戰旗幾好玩。 有冇類似遊戲

玩到過關就冇動力玩

starbound同terraria邊隻好玩

Terraria 好太多

stardrew valley 個save可唔可以同手機版同步?

Stardew valley 係咪只可以每日save一次...每做錯d step就要重玩..

下？有必要重玩咩

oxygen not included?

dlc地獄補恐龍補死你,鍾意恐龍咪買囉

完美主義者

Steam有咩特價

有好多，因為winter sales，但仲有5個鐘完

有d減得10%..好少😞

咁你放心都得啦 隻fame本身已經冇乜限時位 主線到沙漠/幫人起屋已經完得7788

唔需要怕做漏野 因為隻game大把資源係累積 今日執唔曬可以第2日補

新年特賣 1月24到28號

睇中咗red dead 2, assassin's creed 同devil may cry5, 師兄會最推介邊隻？

red dead 2

dmc5都可以，硬派動作愈來愈少
assassin就...有時間玩red dead好過

人大咗特價時買落好多game,最後都無乜點玩
反而電話on9放置game玩最多

可能唔關個人大唔大事 , 只係咩人玩咩GAME

如果你喺屋企都係玩個d 咁係你問題

關咩人大唔大事 係你根本唔鍾意打機

唔好懶醒啦，我講無時間坐定定玩電腦呀 平日忙咪得十零廿分玩下電話

話之你幾多分鐘 , 玩d垃圾手機game就夠on9啦

模擬經營撚表示
Jurassic world 同 planet zoo
不了

玩耐咗有啲悶
啱啱出都幾多Bug 搞到後面完唔到任
你鍾意玩manager模式 望住啲人自己郁嘅話
都可以打發你20個鐘

24號好似新年sales

No man’s sky
Terraria
Starbound
Oxygen not included
Rimworld
Factorio

隻隻都過100個鐘

Starbound 有啲位嘅玩法重重複複 完咗劇情就冇咗一半動力

有冇人有買動物園之星 好唔好玩？ 諗左幾日買唔買好 之後仲會唔會有sake

柒咗就收嗲啦on9仔，聲大大屌人就唔柒啦咩

買左好多game 玩到一半唔玩
裝都冇裝過

我都等緊 希望1/24 有sale...平少少都好
睇gameplayhk 玩 好似好正

不過聽聞好多Bugs
以前都唔睇Gameplayhk，都因為依隻game有睇依個系列

早排買左Hades
插埋手制又幾好玩
Roguelike黎 可以試下

工作坊有個MOD叫 Frackin' Universe , 裝左之後都好多野玩

你係咪講緊你自己 , 柒左 , ON仔 , 聲大大屌人 , 完全係講緊你自己

智力正常都知講緊咩啦你弱智又衝出嚟柒，唔大大聲笑點得呀

原版玩完就裝咗玩一陣 但覺得太複雜 冇繼續玩了

而家有個連線mod 一齊玩又得分開發展又得

無平game

鍊金工房系統特價

想玩COD MW
但暴雪真係不了

仲有咩FPS GAME推介?

買邊集岩新手?

多數萊沙，因為係2019年出既最新系列，故事人設同前作無關係

40%應該最低價.我諗要入手了

萊沙直程無乜二手賣switch/ps4

睇黎rdr2 今期會50% off

Cny 有冇正game?

新史低:AI夢鏡檔案,digimon,divinity2,兩集二之國,多啦A夢牧場物語,wizard of legend,bioshock collection

用支區戶口，香港信用卡，一直好地地，今日買乜都係咁「發生意外錯誤。購買未完成」。

但用港區戶口就冇事。

有冇巴絲都係咁？係咪steam改左規定，支區戶口一定要用返支區信用卡？冇支區信用卡可以點拆？

北上/淘寶買支區點數卡？用微信支那或支那寶又得唔得？(得就真係要破戒用太空卡開)

2point hospital

好唔好玩?
或者有冇放置GAME推置

Tropico 6 Btw planet coaster 好唔好玩

20%

我見console有50% 以為pc都會有
咁應該要summer先50%

啲bug fix晒未 初頭想買 見review話多bug冇買到

買左:
Curious Expedition
Dungeon of the Endless

都唔錯

Escape from tarkov

但非steam

新年特價game 麻麻地

insurgency sandstorm

玩落無bug 係online係咁斷